
                      Este relanzamiento de la película del #MeToo Era es la prueba de truco o trato que has estado esperando, resaltada por Jamie Lee Cuirtis en un rugido salvaje de una actuación en el papel que la convirtió en una estrella. ¡Vas a gritar sangriento asesinato!
        
            